世紀決戰，燒山VS麵神

轉頭補link

好撚癲

（突發）蕭若元終於預測Trump會山泥傾瀉式大勝！

一同見證 老母麵燈死拜登

究竟邊個先可以燈到最後

麵神!!!!

睇嚟燒山收收地皮

燒山話Trump贏

屌

往績燒山勁d

你一定冇睇今日新聞
麵神啱啱燈咗螞蟻

但依家的確係燒山佔上風

老燒幪面法嗰日破咗燈啦

佢啲功力好似翻咗嚟

今次仲唔係老貓燒山

麵仔爭氣啊

燒山幾時死

都話負負得正